尖沙咀間wings kitchen開左好多年有無人食過？

以前成日見有團購，不過經過親都唔敢試驚中伏，最近中得太多伏